覺唔覺玩lol一係就死mk 一係就死毒撚

正常人係唔會玩lol呢d垃圾game

打個機都俾人批鬥

駁唔到

你都on9999 D女斯斯文文咪一樣有玩，柒少陣啦唔該

覺 玩得呢隻驚既人都係垃圾

真係
識好多玩lol既都係咁